大量網民抱怨《隻狼》太難要求推出 EASY MODE，癱瘓玩家不同意並拍片擊敗破戒僧！

From Software 動作砍殺新作《隻狼：暗影雙死》（SEKIRO: Shadow Die Twice）自推出以來不斷地被與過去「魂系列」作品相比較，不少剛踏入宮崎英高領域的初心者來說確實有點困難，但玩家在抱怨的同時，一位罹患四肢癱瘓病症的玩家勇敢表現自己，不靠偷吃步與作弊，親手擊敗源之宮破戒僧。

全文：

在 Reddit 論壇，Limitlessquad 發文表示看到太多玩家抱怨《隻狼》太難，甚至看到有人以四肢癱瘓症玩家來藉口建議製作團隊應該推出「Easy Mode」。忿忿不平的他，為證明自己與一般玩家一樣，他貼出自己擊敗源之宮破戒僧的影片，同時還有小螢幕附上他的操作。

根據影片的龍咳狀態，看得出來 Limitlessquad 在嘗試挑戰經過很多次失敗，但不氣餒的他還是用一般正規方式，花了 6 分多鐘擊敗了有著 3 條血的破戒僧，表現相當了不起，也讓該則貼文獲得 2 枚白金的殊榮。

所以話難玩到要棄game既人根本就完全冇用腦去理解過隻game個系統

Limitlessquad 的影片一出，隨即在該討論串底下引來熱烈迴響，多數玩家讚賞他的毅力與技術，但也有人認真討論那些在抱怨遊戲太難的人，多半是沒接觸過以前魂系列作品的初心者，只是恰好被《隻狼》的玩法設定與世界觀吸引，一玩才知道原來這是一款小兵都可以當 BOSS 打的遊戲。

對普遍經歷過魂系列的玩家，多半認為《隻狼》入門難度不高，尤其是省去需要練等配點的過程，戰鬥上不受耐力限制可自由活動的狼，加上還有回生系統，讓本作成為一款著重於享受戰鬥難度的砍殺節奏遊戲。

根據 Limitlessquad 之前的影片，看得出來他以前也玩過《黑暗靈魂 3》、《戰地風雲》等遊戲，無論如何，他證明了就算是癱瘓的失能症玩家都辦得到，那麼那些抱怨太難的玩家，或許可以多花點心思瞭解 BOSS 的動作，並學習 Limitlessquad 的挑戰精神。

勁

難又話難
易/普通又話無料到
十足十連登仔平時d 口吻

連登仔邊會話難，佢地用腳玩到爆到機

對普遍經歷過魂系列的玩家，多半認為《隻狼》入門難度不高，尤其是省去需要練等配點的過程
吓? 寫果個盲架
大大個技能樹睇唔到?
個PERRY系統叫入門唔難?
SORRY囉， 我打DS比較少用PERRY同隻狼八字唔夾係我錯
BTW我反而鍾意配點玩法
不過easy mode我又唔支持

用腳咁低級
用念力就爆機啦

有得跳走，唔收刀就跑，食藥又快

易過mon hunt 喎⋯⋯

不過聽聞FPS慘不忍睹（45？）

所以冇買

twitch 有個台仔 腳王真係用腳打 由ds 開始已經用腳

冇買就收爹啦咁多評論

用結他制同跳舞墊玩都有啦
上面果兩位唔駛懶係新奇咁

我仲用緊跌舞墊玩

PS4 Pro 至係

咩叫跌舞墊

四肢癱瘓都打到BF

連四肢癱瘓既都唔用外鄉人打法
雖然話呢隻算易打但都好勁

字都未識串

打無名王都仲得

on9

而家興即食game，一入場跑跑跑執槍之後殺殺殺5分鐘一場最爽，其他一律都係垃圾

Mon hun fps都係差唔多

隻狼唔算難啦

佢有條新片係打怨恨鬼,真心勁

睇完台灣個六希夫尋晚個speed run
easy mode 黎

Monster hunter pro機玩
畫質mode 30fps
Fps mode 45fps
咪又係慘不忍睹 又唔你咪撚買mh

PS4 只會喺連線mode 同獨佔game 至會著機玩

又唔係獨佔又咁講求流暢度又唔洗連線唔用 pc 係玩緊自己

咁都打唔到正辣殺

其實隻狼唔算太難，第一二次死係用黎試啲boss招，再入去就打得喇，好易捉到個節奏

利申：bb係門口企左成個月

qttsix正

尋晚睇佢暗殺破戒僧兩條血
仆街 乜可以咁打既咩

官方出功略都打成咁....
睇下台灣高手點打啦

終究不過是一條野狗

難到唔想開game
利申已爆ds 四作+ bb

而家d game越黎越弱智,隻狼真係好正難得黎已經相對簡單,地圖支線所有野都越水準

最癲見過用蕉玩

猶豫，就會輸!

其實唔明有咩咁高手
唔攻擊只係拖長左成隻game個節奏黎打
呢隻game只要你擋岩避岩跳岩,大部分boss黃bar就係會係咁加
換言之黃bar根本可以當係另一條血咁睇

而實際上打得贏d boss既,其實都可以做到擋岩避岩跳岩,攻擊只係加快結束場對戰既手段,係呢隻game唔係必需
本身加人黃bar已經係一種攻擊手段黎,你話佢唔格擋剩係靠攻擊贏就真係新奇啦

隻狼 真正教大家做人既game
正面隻揪，不斷挑戰，熱血格劍

屌你劍聖抆槍嘅

仲要係火槍加長槍 應該叫槍王

隻狼唔格劍反而會死得快d,可能好多人連個招架系統都未明,個完美已經好鬆,前一秒禁定已經當你係

彈後抆槍 仆街

仲記得果陣打dark souls 2，比煙騎強姦左成個星期
雖然好痛苦，但打贏左佢果種感覺真係好爽

係 如果個判定嚴返就難玩 尤其二週目打後

其實成功打贏一次就可以speedrun隻game，唔難

留名睇達哥卡幾耐

同埋好多人識格唔識反,下下等到人出曬成set蛇都死

拋開前作碌開斬幾刀既玩法
當隻狼係節奏game玩

其實達哥之前玩到去邊
係咪打阿婆嗰到

佢尋晚話自己玩到好後期

我去到水生村，到中期未？

人地用煎pan又過到
蕉又過到
用手制嗰d過唔到

佢唔會出片?

見過人單手打高達,睇佢咁玩冇乜感覺

四肢癱瘓症 我以為郁唔到 要用條脷玩
但睇片佢其實都撳到制

講真你睇啲speedrunner初初都係比赤鬼虐待，但去到可以一個鐘內爆機

就知其實難係難在你無了解過

玩左2日 未打赤目 只係打到3年前嘅夫人

其實望下dark souls同bloodborne就知sekiro大嘅係咩難度啦
唔鐘意玩難game又點解要買
買完又企係道德高地話要easy mode
係咪傻撚左

連登仔井底之蛙唔係新奇事啦

開頭打阿婆用外鄉戰法磨死
結果打弘一郎死左成晚摸熟個system先發覺隻game原來係音game黎

個判定真係已經好寬鬆,感覺上仲鬆過dmc個rg
基本上你一下一下咁禁l1,點都有幾下係完美格擋
如果同番ds個盾反一樣判定,我可能未爆機

好似葦名第一次失守先係入中期
達哥琴晚打弘一郎想用識破點知唔記得自己重新打未學呢招結果fail

講真 熟左系統爆機之後會覺得易過 DS BB

仲易玩過ds
利申：白金了

其實慢慢練始終都會贏到 仲好有成功感
不如話啲人無了解清楚隻game就買咗

赤目用火輕鬆殺
阿婆卡下練parry好事
熟之後打乜都易d

呢類game ,好似 芒亨 要耐性，等機會
唔可以怒斬

隻狼已經易過ds,bb但係事實上有一半人連呀婆都未過到

易過仁王

pubgapex

尋晚咪第一晚直播

係咪由頭開始玩

我都係,一次過還,但殺死佢個下感覺無乜game比到我

佢係由頭玩過，但冇咁好睇，睇佢卡關至有樂趣

隻狼一週目咪easy mode

初初當dark soul咁用閃黎避招真係死到痴線
後尾當音game玩只要摸熟個節奏就好易過
打怪只係睇黃bar，條血根本多餘

其實唔係難 只係玩家唔肯投入時間心血去練好自己技術
只係鍾意一味無腦斬斬斬就過關
黎到隻狼發覺唔可以咪話難
連打機都冇心機操就不如唔好打

隻狼其實仲易玩過ds bb
危就跳/避 其他時間就格劍

我覺得個game 好似易過 DS3
無咗stamina，根本可以全場走/跳，結果係可以比較安全咁觀察boss一輪, 發覺佢地都係得個幾個mode，從而試吓點打

無玩隻狼，不過想問下個檔格/閃 判定係咪易過 Mon Hunt 太刀個見切斬？

有得跳根本係磨時間game

跳都會中

從來無人話易打，自己廢打唔掂又要想爆機，就𦧲地要人出easy mode，又無恥又廢嘅鬼佬。

唔升咪一樣咁打
技能樹唔係事必要升喎
冇技能點咪唔好理佢
係有班人鍾意刷爆佢咋嘛

尋晚佢勁快就過左小王
偷玩左幾耐

其實卡得耐自然諗到辦法贏，同一方法狂死就要換方法

如果無PS4 pro， 個FPS會係咩情況？

不如一槍打死我

好似鎖死60，要自己裝mod unlock 144

一周目就係easy mode

事實係重難過DS 多左野要應對D王既動作
家陣又要跳起避下段攻擊

D王成日壓身睇唔清楚D王動作

一個鐘內爆機，咪同打場拳王差唔多

睇完佢再買個啲人一定屌曬鬼

隻狼最難打都係
三年前義父 葦名一心
其他怪用心留意動作
或者用忍具都過到
人地出隻game就係想你死住黎練
挑戰中搵樂趣
叫出easy mode真係玩其他game喇

如果係講緊舊版 ps4...

PS4 vs PS4 Pro FPS:

睇comment睇得出 有D人玩DS係刷魂太陽騎士團暴力爆機就當自己高手

睇清楚條片係試玩版黎
試玩版玩到咁都算勁

修羅結局一心都幾難

除左教堂之槍外未召過人打

夠啦你地唔好再圍毆教堂之槍啦
三個player我真係唔識打 利申冇練pvp

隻狼已經算普通難度
唔會太易,都無話難到想死

我睇過
有一小格影腳
好想睇抽筋
但沒follow揾唔番

愚人節po啊戇鳩仔

dance pad打贏無名王者

大多數人：好難玩

？？？

ds玩到後期 除左某啲boss都唔太難
但隻狼難在多細boss 要死幾次先過到

單純條片唔係既
但有野樣想講比你知
條友SR不死斬路線53分鐘，暫時世界第一

琴晚打水生村女人卡左一個鐘
正攻法 罷用邪道

無得抱大腿 真心做得好

一開始無攞爆竹打火牛卡到仆街

之後除左2猩猩卡左一陣之外都無咩特別難打

其實你知唔知呢個 post 講緊乜

未打之前跳係佢身上會出紅點俾你免費拮一下

拮完唔比錢 小心比佢告老強

水生阿凜有咁難咩?
我連佢係點攻擊都唔太記得
總之應該係擋, 係咁擋

其實呢個世代啲game已經易玩左，至少你可以上網搵攻略，唔識打又可以上youtube睇人點打

隻狼肯定易過bb,ds，起碼我唔會點死喺非boss手上

魂系列通關率不嬲都低
好多人爆唔到機
隻狼難就一定架啦，話就話摸熟隻Boss就易打
摸熟隻Boss都要時間架
特別係多phase Boss要摸更耐

其實計埋堆一卡關無耐就棄肯定低
啲人無嗰種勇於挑戰嘅心根本唔岩玩

DS勁多陰濕陷阱位
隻狼d敵人打出個屎忽比你吉

因為呢段片拍個陣隻game仲未出
但佢已經玩到冇野好玩
所以先咁玩法

少咗啲明陰你嘅位真係少咗講粗口
隻狼除咗少量位明屈你機之外
大部份都順住過 仲要有好多方法應對

唔買馬就唔好講馬，唔買波就唔好講波？

用錯比喻喎
你而家係未踢過波就話踢波易

我踢開美式足球，覺得你足球⚽️易有問題？

我覺得係冇耐性既人唔岩玩
我依種手殘玩家，堅持唔睇攻略打Boss
一隻Boss死廿幾三十次係好平常
玩咗幾年Souls Series, 開始輸到冇乜感覺

其實算易 不過我手殘黨
次次打親都驚

巴打 same here

夫日死30次左右先到贏round1

整個一鍵爆機啦

琴晚打隻無頭鬼 曬撚哂啲神紙
放棄了

驗下腦再留言

唔睇任何攻略爆機先係真正既自我挑戰

真真正正用自己既方法爆機
個種成功感，非筆墨所能形容

有耐性都要唔肯認輸先玩到落去
為咗贏到嗰下成功感 之前輸幾耐都值得

有咩 .... 我次次都係2血開波

我仲記得打弦一郎 打撚到無曬藥丸
要去刷

歐美打機

佢D攻擊咪橫斬 有危跳就ok
首先唔好俾佢係鬼就嚇親先 你唔驚佢就好易打

後期多到食唔哂

跳冇iframe，閃iframes極短，完美defect介乎buff前同buff後嘅見切之間

而家啲水都有8支 已經唔多啪丸

後期有得買，要打既始終要打

覺得睇咗攻略就會好自然抄人打法
就算過到都冇乜意思
自己摸索先有樂趣

我打弘一朗果時死左二十幾次
最後贏果時係連第一次復活都唔駛就clear左
果個成功感大到

玩到後面未
攻擊唔係必須?
你試下唔攻擊睇下打唔打得贏義父

4%刀都未拎就收皮,
之後再多成3%義手都未拎就收皮

今集冇落石落穴冇怪推你落街算係咁啦

除左破戒僧之外, 想知邊隻唔攻擊可以齋擋擋贏
求高人指點

係咪個個都覺得易過ds bb

爆左兩周目玩哂四個結局了
柒少陣

死返去玩mario啦

出個video mode直接睇完劇情咪算lor

佐瀨

尾王弘弦一郎+劍聖
死左20幾次之後有鋪屎忽撞棍無飲過水打贏左

唔擋格淨係靠攻擊, 好多台仔都係咁打一刀就走磨死左一心, 但咁真係好睇咩?

阿凜無啲人講到咁難，死幾次摸清佢個攻擊就過到
佢飄過黎前起手太耐好易預判
反而破戒僧幻影卡左好耐

Ds bb衰極咪招人打，隻狗一定係最難

cls

可能因為大家有DS BB 底先覺得隻狼易玩
如果次序調轉 玩左隻狼先 就會覺得DS BB 易玩D

呢隻GAME真係好講節奏,
順果陣就好順, 一中招就連續中, 飲水飲到乾塘
琴日都有舖屎忽撞棍打贏義父仲淨好多水

仲有得Farm Level

隻狼上手難，但係講難度應該bb/ds難d
起碼我卡完弦一郎之後，熟左個節奏，之後嘅boss打落都幾順利
bb/ds係熟左個模式都冇咩幫助

愈炆就愈容易死，有時唔順時放低打制打個J會好d

爆左機
我覺得真係可以加個easy mode
可以頂多幾下先死
咁樣可以正常玩家同休閒玩家2邊

任何GAME都會有人話太易/太難
但Fromsoft不嬲都唔會咁樣做法
冇必要為左班唔熟佢地既玩家而自廢武功

同意,
初見長手百足時都俾佢虐左好耐,
熟左節奏之後見佢一舉起手就 叮叮叮叮叮叮叮叮叮, 叮... 咁就過左,
好爽, 想打多幾隻

用薯仔

其實我覺得隻狼易過ds同bb

玩落係 好多招都有得拆 就算架唔開都仲有擋
仲有無撚敵空戰一文字二連

我打親每個大佬都例牌要死幾次
唯一自豪係水生阿凜唔用道具同忍殺都可以初見殺
其實真係一埋嚟就擋擋擋 有危就跳起補多腳已經搞掂
(其他大佬有時要跳有時要識破，成日考起我呢D反應唔好嘅玩家)

其實怕死既話大部份招用跳都閃到

啊婆其實佢飛起就飛飛標
其他時間瘋狂右STEP斬右STEP斬重覆啊婆即刻變低能
係 P2 啲光要避一避

見人打破戒僧係佢落黎之前上樹暗殺,跟住再上樹暗殺 最後就慢慢打就得

冇買話易過mon hunt

fromsoft唔係冇咁做 而係你唔覺姐
因為過往ds有得換武器 用唔同武器已經直接影響埋個難度
就好似玩法術=easy mode咁

其實集集都有easy mode, ds1 暗術黑騎武，ds2刺劍巨劍 ds3 咒術傭兵對刀呢集就係忍義手

所以根本冇必要再特登出個EASY MODE出黎

成隻驚根本easy mode
機戰f先叫難

第一條!

死左仲要比人串係狗 佢老母火都黎

神遮

我都係ds三作 bb爆機既玩家
但感覺真係難過bb
以前啲唔夠打可以食餘火 人性 或者敲鐘召npc或玩家過，今次真係逼住硬隻揪
可能以前我玩曬咁多集都練唔熟反擊

有15 16體打呢隻無難度

今集有把遮 已經好屈

一路玩唔用藥丸唔用忍具, 剩係靠把劍同藥水

bb 你用斧+ 車碌 就變easy mode
ds123 法師都係easy mode

隻狼入門係最難

總之一定易過MON HUNT單挑極貝

重點
BB 唔搵人幫會難打過隻狼 特別係DLC果幾隻

EASY MODE俾你贏咗又點
咁容易贏到都唔知玩黎做乜
去睇片算啦

群揪都未贏過棄左

鬼佬好多「casual gamer」係所有game都玩easy mode
你叫佢哋玩隻睇攻略玩=一般game hard mode
唔睇攻略=一般game hell mode嘅隻狼
肯定牙痛咁聲

用DLC同正傳比都唔應該啦
你用bb正傳同隻狼正傳比 bb一定係易玩d

有時遇到豬隊友仲難過單挑呀

BB都叫有D NPC幫你拉下怪
間中會用下
隻狼一打多果時都幾無助

玩唔掂班7頭，表示你地連4肢唔健全都不如，垃圾

佢地玩開easy mode無問題
但千祈唔好玩開easy mode
然後卡到傻下傻下 又走黎嘈要出easy mode
否則同支那人落黎香港要我地同佢講普通話無分別

咁唔計 Boss 淨計跑圖我都覺得係BB難好多
好多燈與燈之間死唔知幾多次
隻狼跑圖上可以冇難度

BB個森林的確係難

你個舉例完全錯晒
佢哋係要求另外出一個easy mode俾佢哋玩
而唔係成隻game降低難度

屌你真係弱撚智，咁都講得出

屌你班仆街，我買到返嚟打完唔覺得難就bin9你班仆街

代表from software多謝你

直播睇下係咪真係唔難

我反而覺得佢應該好似DMC5 個void 咁
整個回憶之間俾人練下同啲小怪、boss 對招

有時唔覺意屈死左啲boss，又唔想重頭玩過成隻game
想打返都無

我實搞直播

玩落其實真係唔算難 係一開始唔慣個格劍系統
仲有好多野都好有利玩家 有2條命 一文字二連勁到bug咁
撳實個擋又有得回軀幹值 鞭炮又係過強 咁都覺得難隻game真係唔適合你

咁如果要講跑圖就真係既
隻狼本身可以俾你忍殺 又有屋頂俾你飛 又有得復活
跑圖上真係接近零壓力
所以佢同ds bb唔同 佢只係一隻單機game 係比較著重boss戰同故事

BB唔睇攻略就難，
睇攻略玩就算易。
起碼你知邊度係燈位/boss位，
個人都定d。

風格bb太壓抑 隻狼玩落舒服好多

冇辦法 太多人慣左玩死farm野既game 一係就課金解決問題
但其實根本冇了解過隻game

單係死咗唔洗走咁遠已經易左好多啦,起碼令人冇咁氣餒

你只不過是條小狗而已呀

講真淨係可以跳呢樣野已經易過其他英高style 既game

你打完呢句自己唔尷尬？

其實呢隻Game個難道都係一般 唔明點解咁多人話難玩

我對自己好有信心 #212

更新後Mhw個見切易過完美格

但完美格相對易過mhxx 勇太反

sekiro外鄉人打法太容易
忍具俾左好多玩死d boss既空間

EASY MODE可以唔洗
但可唔可以俾幾套衫換下

外鄉人打法其實無問題
靠自己諗方法打贏boss過關都係一種樂趣
主角明明就係忍者應該係玩陰招

戰術黎架嘛 ，後期d紅色雙刀佬同佢鬥劍真係搵命搏

其實難度其次 個人鐘意bb ds係因為故事性，隻狼比較straight forward....

打完義父就知忍者本身就係要玩狗招

用舊ps4 贏先可以叫真正高手，lag住咁贏

真係唔難

開台單聲呀 我第一個睇你點死呀

殘廢都贏到叫玩 EASY MODE的人自殺算,無為禍害人間

咁你要當佢ds咁玩都無計㗎喎...

呢個真

之前都俾fd話我成日玩暗殺玩道具唔敢同人正面格
我心諗個角色係忍者唔係武士
洗鬼遵守武士道隻抽隻咩
暗殺先係我既忍道

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

正面格都on9
叫佢上天守閣同班寄鷹眾格俾我睇

呢個都真...
唔係套衫唔好睇
但打到三四周目都同一個樣真係會厭

d卒同部分王暗殺到就暗殺
反正點都有boss一定要硬碰

我打人形boss用打格戰術都畀fd話我狗屈
打>parry>打>parry>打>危(counter)>打>parry

其實全部敵人都設計到有暗殺方法應該會仲有趣
弦一郎個仆街喺序章都放冷箭啦

其實打完 赤鬼 同 火牛
已經整個地圖任你走
2隻小boss 仲有官方教學
就算手殘 真的靠農都夠打XD

癱瘓隻手都郁得快過我

睇到呢個post 引到一班人去買 game 挑戰吓

天外飛仙

明明真boss 係 世界級既視角

又係呢啲點解人地得你唔得嘅言論

太容易好似無雙咁啲人又話AI弱智

放棄左dark souls 同 bb既我都爆到機了

隻game邊忽難

我覺得難玩過ds, ds最勁都係無名卡兩粒鐘，隻狼打阿婆已經卡咗3粒鐘

死得多就識打架喇
好似當初打mh咁唔死返幾十次邊識打
呢個年代仲有得上網睇人打學埋點拆招

其實隻game食水根本陰死人
打王根本唔預你食水

依家d細路真係...

唔關事 睇慣左冇乜太大差別

連大j都打爆機
證明唔難

舊ps4得30fps,玩到好易暈
第一次見白蛇勁難搵去鬼刑部果條樹枝

bb啲燈已經好近 ds1直頭到中期先有得傳送

相對DS易玩左好多
隻狼入一次BOSS房有兩條命, 又冇耐力限可以擋好多次

XD你老味

lock住阿婆，狂出寄鷹斬，完。

好撚勁wo
拍條片黎睇下點一刀唔斬打贏一心同義父?

用「吓？」嚟開頭嘅人大部分都係以為自己好醒嘅戇鳩仔

官方演示用左7分鐘先打敗左個大佬,人地用4分半鐘就搞掂,高下立見,點樣會拖慢左個遊戲節奏? 佢呢D叫招無虛發

依隻game唔係黑魂回合制咁，王打一套有破綻你打兩刀滾地走佬。隻狼你貼住隻王黎打會發現新世界，我黑魂血源唔識盾反槍反但係隻狼反而唔用狗招道具都可以對刀打輸贏

用埋攻擊同忍殺咪兩分鐘甚至一分鐘打完,剩係擋咪係拖慢
乜撚野招無虛發吹到咁好聽,咪即係完美格擋,要跳時跳,要識破時識破
而有認真研究同爆機既玩家都可以識得哂呢幾樣野,所以先唔會覺得有咩咁勁

仲有頭先上面講義父,義父理論上都係可以唔攻擊咁贏,因為義父一大堆技比你識破踩頭
但係咁樣打有冇意思就睇你自己點睇,有人中意一招技都唔學咁去爆機,有人挑戰零扣血爆機,有人挑戰極速爆機
但佢呢種所謂剩係擋既挑戰我真心唔覺勁,因為本身格擋同跳同識破已經係會加黃bar
換言之只係另一種方式既攻擊

最後,你可以望下呢條片,人地兩分鐘已經打完兩隻破戒僧
你用所謂官方七分鐘同有認真玩呢隻game既玩家比,仲要講句高下立見呢下真係笑撚左

世界級既視角 成就那漢子的浪漫

佢都打到源之宮啦

仲話高手 perfect parry都唔多個

如果好似bb槍反咁難就真係難啦

剩係踩頭已經撚死好多卒同小王

玩唔到就係到喊
現實個啲人都係失敗者

ds3都係得7成爆機

我覺得還可以喎

d王既AI會捉你食水
要確定有空隙/拉到好遠先可以食
DS3英雄古達都係咁

響PS4，打贏洛斯里克王子既得45%

剩係失平衡即殺已經易過DS 好撚多啦青
痴撚線基本上有時負鳩碌你打完佢1/4 血已經收工忍殺
呢個系統搞到太易玩, 但OVERALL 擂格同忍具成隻GAME 都做得幾好
利申 BB DS 都未爆過

講真我新手 我都覺得隻狼易玩過ds bb

之前玩ds一開波已經死二十幾次 隻狼死次數都無十次

算係咁啦 努力啦

Ds bb打boss死左要行勁遠再打過 感覺太哂時間

隻狼行兩步就再死過感覺好太多

難打唔緊要 但根本大boss門前係應該有個火

Dark Souls打Boss前面條路係Boss戰既一部分
諗下DS3條黑龍前面條梯

隻狼冇體力值已經係宮奇大發慈悲
有返體力條加埋驅幹值你地重唔撚仆街
都已經未計冇左高度傷害

佢d數學不嬲都廢
明明對面條血重冇7 8成，佢就話打左人地一半
你唔係信佢講打到好後期呀

跟返ds系列我諗我可以轉行賣手制

Ds夠有1lv靠木棍爆機啦

佢個把係輕機槍

我覺得如果冇回生，第一次打一郎會打到爆粗
屌你有phase3

鐵炮條橋
掛住直衝避子彈跌左落街

剩係佛像距離短左又可以飛住避怪已經明顯冇bb ds1 2咁難
唔好忘記重有回生
買埋把遮簡直係無敵

諗起佢玩apex 射中人幾槍就話爆左甲

果條梯血跡同係黑龍房血跡一樣多

成日玩手機game

真係要上連登先接觸到呢啲智障仔

斬斷不死wr比你話唔係高手

打到鬼刑部停左

殘體字死開啦

屌你睇少陣同用少陣有殘體字啲圖對眼係咪會盲

將殘體字帶入連登正仆街

但英雄古達已經好後
依家弦一郎已經會捉

其實DARK SOUL 容錯率反而高
一周目比起黎隻狼易死好多
前期精英怪2刀片死你
DARK SOUL頭幾隻王都可以硬食3,4下
未計手殘黨可以刷經驗

理論還理論,
義父體力滿果陣回體幹回得勁快,
我都想睇下點單靠完美擋格可以忍殺, 求高手出片

呢個post 真係好多曲線話自己好勁既回覆
但又真係個個都冇video
好撚威呀。實溝晒啲女啦

agger

DS 盾反難過BB 槍反
就算用Target shield 黎計

Dark soul整體難d 推圖d惡意

仲有亂入既屎忽鬼

練等配點係講緊你平時嗰啲將條血推到高一高當easy mode打嗰種呀技能樹叫咩配點呀

鬼佬玩動作驚 = 垃圾

盾反最難 槍反同招架感覺差不多 但係槍反回報大好多 而且反完係成個人鬆曬 隻狼你招架完都係要keep住打 不過更爽

想白金
刷技能點係 二週目 三年前義父 好
定三週目刷好 （ 三週目 會玩修羅 結局 好似無咩位好刷）

玩完個結局load save囉

有個盃係同一個save 打晒咁多個boss...
一週目 無睇攻略玩 拎唔到冰淚

我撚知咩 條片係冇乜特別呀嘛

想睇嗟怨唔攻

條片唔係大部份都perfect parry咩

呢啲廢柴去玩無雙就差唔多

根本就係要熟悉操作
小心冷靜耐心
慢慢就會打爆
真正地獄係玩無雙嘅最難但係冇技冇裝
嗰啲係技術完全冇幫助
話隻game 太難但唔細心了解隻game係點運作
真心on9

其實你有冇買隻狼黎玩 冇perfect parry條體幹係唔會加
人地凈係parry打死隻王比你話perfect parry都唔多個 ching sick ball

Dark souls 用結他都爆到機

連登仔: 其實唔難

笑撚死,人地QTTSIX二周目困難+鐘鬼都過左啦
唔PERFECT PARRY點樣過困難MODE??
剩係睇一條2月23號出既片就話人唔係高手
佢係未發售,係人地試玩會果度就打到咁

實際玩一周目既時候

人地FROM SOFTWARE講到明佢打得太快太勁,佢地想要比玩家睇既係「好像可以又好像不可以」，後尾搵左魯蛋去展示會，魯蛋爆料
==============================
因為我們 ... 終究是要展示一些遊戲裡面的內容
可以感受到這個遊戲的緊張跟刺激
好像可以贏又好像不行贏的那種氛圍

可是如果是希夫的話就太快了
----- 2019 / 1 / 16 , SONY 工作人員
==============================

QTTSIX
曾經 DARKSOULS3 ,洛克人11, 洛克人系列, Resident Evil 2 Remake,
SPEEDRUN世界紀錄

Sekiro Speedrun - Immortal Severance Ending in 53:51 IGT (WR in 2019/04/02)

即係如果佢都唔係高手,我又真係唔知點先可以稱為SEKIRO高手

想問話佢唔係高手既人兄,你二周目有冇開困難爆機?

順便一提,希夫曾經係實況玩過DS3 三倍敵人MODE爆機(包括DLC2)
仲有DS3 LV1 無格檔無翻滾無盾反 爆機
英雄古達(希夫:只有英雄古達比較難,其他就不放YOUTUBE了)

洛克人11 用兩倍速玩

真係唔算高手既,對比係連登仔高登仔黎講
鍵盤流世界第一

呢個好笑
火牛不攻
赤鬼不攻
獅猿PART 1不攻

見到佢話perfect parry都唔多個真係笑死
雲玩家

人地根本唔分咩係PERFECT
得佢自己用先係PERFECT PARRY架嘛

就算退一百萬億步咁講,假設成條片係一個PERFECT PARRY都無,
就算係咁
屌你老味
人地係隻GAME未出既時候就開發到呢個LEVEL
仲要佢係無拎碟,單純係人地個試玩會度練出黎

我都明&我自己有時會車下大砲，但真係好難咩GOOGLE下/睇下段片日期/甚至乎禁入去YOUTUBE個頻道
係，去到今日(4月3號)
無傷打某某BOSS，我都認同唔難，我自己都無傷打贏弦一郎，義父1藥過(然而有自知之明，我係手殘+貪刀撚，唔會話自己勁)
但係有D言論一睇就知你程度去到邊
就算唔論SPEEDRUN都好
點會講出攻擊唔重要
隻狼既體系入面，不論敵我，血量既多少會影響軀幹值既回復速度
唔信既，自己入GAME試下，你係20%以下既時候，可以話直頭唔識回
所以你要完全唔攻擊去打義父/劍聖/老一既時候，你唔攻擊，你既容錯率其實相當細，你只要向後退左一步，敵人既軀幹值基本上會回得極快

仲要話剩係攻擊贏先新奇呢個講法，係咪剩係自己玩完無上網睇?

所有跑緊Immortal Severance Ending Speedrun既人打義父既時候基本上都係上神紙+攻糖，閃躲去義父後面狂A，攻防比例去到9:1

試玩果個係易d佢唔講？

happyhob 一下都無俾人打中
一口氣打爆哂ds ds1-3 bb

證明魂系列係幾咁易玩
其實唔難

試玩同一周目都有純格檔無傷呀師兄

BTW根本成隻GAME都易,係得困難+鐘先係真正既HARDCORE GAME

連係world record都唔講 依啲片仲要一街到係
就好似話美斯好波然後post條入一球既highlight咁

咁條片入面係咪perfect parry都唔多個

餐哥實力都唔差架
不過6c fu再高多層

餐哥唔勁
魯蛋先勁
魯蛋都一次過
魯蛋>>>餐哥

係唔多

連五連回旋斬都唔可以全perfect跳起parry嗰下就準，但依條片真係冇乜説服力

第二條片就真係勁啦

師兄係咪用開Keyboard 打全Parry 1lv 爆機？

開班ok ?

其實去睇下佢個台 就會發現佢唔係一兩條片打得好
係連續打成六七個鐘都係咁既高水平

長時間 高水準發揮 呢D唔叫高手叫咩

佢五連邊下冇perfect到

屌

第一條片喎，真係冇特別喎

屌你老母,岩岩特登重睇左
乜撚野唔多個
兩段片都係各一下無完美格檔wor
邊撚個雲玩家話perfect parry都唔多個

Perfect parry有圈圈咖喎

定係將某一下推身無聲就當唔係perfect?
但其實perfect parry左,下面自己黃bar無加=成功perfect
屌你老母雲玩家game都未學識點睇出黎指點江山氣吞天下

其實你係咪連game都冇買 無論係上面一開頭條片定上面巴打po既片 佢每一下都係perfect parry

佢講緊叮出黎最高音果隻 果下唔會扣自己體
第一條片好似真係冇乜

Demo果條其實基本每一下都係 ....

唔係,兩段片都分別有一下無perfect,岩岩確認左了
真係好撚廢竟然會有一下無perfect
連登仔果然世界第一

perfect parry都係會扣自己條體 但係就算滿左都唔會爆

my bad 咁係我睇漏眼

當連登仔同雲玩家合體既時候
我根本唔認為呢個世界有野挑戰到
漫威入面oaa都不過如此

真心認為隻狼太易 要求推出hell mode

唉,好撚老實
我本身都唔想咁認真入去check條片
check完之後覺得六希夫又係廢左啲既
btw好想知到底有冇高手肯拍片

perfect parry not 100%="唔多個"
make sense
"唔算高手"
true

我都好驚我睇錯
巴打都可以check多次
一陣又比人話就唔好啦

依條喎 parry嗰下都冇乜圈圈爆出嚟

講緊檔完唔扣體果隻

Perfect parry都會扣的

一樣會扣

你返屋企食屎啦,檔完唔扣體你知唔知咩黎呀
去玩下困難mode你就知乜撚野叫perfect parry架啦
未玩到二周目唔緊要 無game都唔緊要
上去twitch搵下zrush/qttsix 二周目困難啦柒頭
仲要派粒膠出黎以為自己好威?

點解會叮到最高音係因為果下係敵人最強既攻擊,parry左都一樣會強制令你位移

雲玩家柒完未,係咪連game都未dw?
定新手教學都未過?

唔鍾意睇台仔咪去搵鬼佬囉
大把ng+ hardcore
ela
dict
nemz
唔該你班雲玩家
唔識又要評論又唔去睇

利申二周目

自膠可能有時冇睇以為唔扣

打長手百足 麒果時你留意下自己條bar
就算完全擋條bar 都會加

用扇完美檔都會加軀體何況係劍

我理解就係perfect parry係有圓圈火花爆出嚟
demo嗰條我真係睇唔到

留名學野

我聽到個聲就冇理 係等隻野完曬combo先睇

睇佢段三倍怪ds笑到癡線，一開始成條路都係怪
隨機王系列又係好撚正

DSR果個隨機系列真係笑死

兩隻冰狗坐火返生直接gank死

所以話 linux 難用既人其實係自己廢

mr A

近況還好嗎

呢輪 d 天氣時熱時凍搞到好累同冇乜胃口

頂，呢啲 post 都撞到你

可能搵你

保重

我都會打機

知道

我知
近排玩緊乜

玩返 bio3
爆一百次機會點

有speedrun Re2未

未
本身冇諗住打 2 remake
一來身體差，二來冇興趣，三來冇linux版

Ps4版

linux 兼容性方面，可以自己裝最新版 wine + dxvk + steam

淨用 steam play 會無咁穩（我自己直頭 run 唔到隻驚）

點解連登仔冇買Game淨睇片都要加把口討論

on9
識個fd一買完隻game即刻用外掛ko左
都唔明玩得咁辛苦做咩

你知唔知demo同正式版啲display/hud會有分別你又知唔知係得perfect parry隻boss先會扣體，佢下下擋完都對面扣體=唔多眾人皆醉你獨醒，諗住幾時買game?

手殘狂禁都當喺，唔明係咪真喺啲人講到咁難

隻game只要清楚隻怪D招基本上練幾次都ok

我又冇玩試玩點知 又冇人解釋一尾屌我 老馮知咩另外開緊二週目玩了 我真係唔知perfect先扣人體 sorry囉

巴打分返清楚parry 同block先

唔夠打咪開cheat engine囉
我趁自己仲後生有得cheat好cheat啦
自己單機自己cheat，遲下擺晒上cloud cheat都無得cheat個陣真係食屎啦
各位單機cheat人，一齊cheat撚爆佢啦
我風格係save cheat

咁你試下玩埋個3周目啦咁

我部機硬件唔夠
就算行 windows 都頂唔順
好多年冇打 heavy duty game

隻狼就前期難 血同藥都太少 中期打卒都開始無雙

好想睇你再拍片

有錄片，不過只係玩舊 game

咁嘥錢